街市8號開唔開？

as topic